成日一晚唔訓

始終都係冇辦法改變到日夜顛倒
今日又諗住唔訓了

一訓又進入個輪迴，唔訓之後都係再入番
幾時先停
好想有個制按咗就即刻訓得着

上嚟傾下計囉

過多或者過少勞動